現在係凌晨三時卅分 請盡快放低電話入睡

保護眼睛 支持環保 節約用電 減少碳排放 愛護地球

Hi 巴士仔

涼都未沖

I go to school by bus

隔住個moon

又肚餓

24小時麥麥送